 * chapter 12: Advanced Javascript
	 - scope:
		 - const: dùng cho các biến không thay đổi giá trị
		 - let: dùng cho các biến chỉ sử dụng trong block
	 - Root scope:
		 - window
	 - Advanced control flow
		 - condition ? true : false 
		 - switch
	 - ES6:
		 - Destructuring
			 - ['string'] -> thuộc tính object
		 - Templete String
			 - ${} ``
		 - Default argument
			 -  function greet (name = '') {
					return `${name}`;
				}
		 - Arrow function
			 - const add = (a,b) => a + b;
		 - Closures
		 - Curring
		 - Compose
		 - Khái niệm về function purity là function tránh những va chạm với funciton khác khi hoạt động
	 -  Advanced Array
		 - Sử dụng forEach, map, filter, reduce,... cho mảng
	 - Avandeced Object
		 - Reference Type
			 - Object được lưu trữ ở heap
		 - Context
			 - [Understanding Scope and Context in JavaScript](http://ryanmorr.com/understanding-scope-and-context-in-javascript/)
		 - Instantiation
			 - Khởi tạo các đối tượng và sử dụng hành động kế thừa với đối tượng có cùng chung đặc điểm
	 - ES7
		 - bổ sung thêm String prototype padStart và padEnd [padStart](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String/padStart) [padEnd](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String/padEnd)
	 - ES8
		 - bổ sung thêm Object prototype Entries (trả về array gồm thuộc tính + giá trị), Values (trả về các giá trị), Keys (trả về các thuộc tính)
		 - Async Await:
			 - HTTP + AJAX + JSON + Anynchronous
	 - Debugger
		 - Sử dụng debugger; trong đoạn code để debug
	 - How Javascript Works:
		 - Javascript hoạt động đơn luồng
		 - Chia thành cấu trúc head và stack
		 - Call Stack
		 - Web API
		 - Callback queue
		 - Event loop
	 - Modules:
		 - 	[Brief history of JavaScript Modules](https://medium.com/sungthecoder/javascript-module-module-loader-module-bundler-es6-module-confused-yet-6343510e7bde)
		 - Module loader
		 - Module bundler
	 - Đọc thêm: [this](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Operators/this)

